逃犯條例既重點係同西方價值背道而馳

我夠知比人送上去既, "有機會"可能只係佔人口既好少
但係西方既民主價值觀下, 一個人民都係"不能少"
你咁講64死既都只不過係人口佔中國好小啦, 係咪就係唔駛處理
好似日本咁, 唔通同國民講
福島核爆死既人只係佔全日本好小, 呢個唔係西方既社會制度, 日本真係咁講轉個頭實比美國打
今次修例, 係嚴重(特別強調係嚴重地)挑戰西方社會價值同思想
點解釋都無用架, 請777及早撒回回頭是岸, 免得惹來世界霸主白人制裁

回頭是岸

西方
世界